[母親的決擇] 健吾vs劍心 邊個垃圾啲？

健吾
劍心

我覺得兩個都一樣

吾你老母

要分這麼細?

打和

垃圾都要分類啦

兩個都垃圾唯有揀個基佬

健吾 成日話自己做好多野 講政治又少左followers咁 好煩

垃圾得黎仲要多多意見、扮反主流、憤世、懷才不遇

等間又話你攻擊佢性向

健吾最垃圾係，以為自己揾到啲無乜人識嘅食店，
就扮神秘，扮高檔，由咩頭五個pm, 到依家收月費十美金一個月 話好野唔會免費比喎

真係心諗，洗撚靠你條陰陽屎忽鬼咩

何況佢賣個啲所謂嘅料，不論講香港定日本，根本無乜特別 ，就算唔識咁多，openrice較返高少少個價位就好自然會揾到

講真，有心去揾好野食，洗鬼比錢益佢

2條垃圾

健吾成日貼啲大隻佬圖真係好嘔心

衰得過有傻HI真係信佢

兩個都好高汁喎

唔識淨係聽過
KOL嚟

健吾介紹果d 食べログ都有
睇分介紹 我都識啦

兩個都不了

好難揀
忍痛揀劍心

在座咁多位…

健吾啦，垃圾死基佬，憎你唔係佢性取向，而係佢八婆性格呀

兩個都一9樣

Why not both

stop make ....